有無澳門手足

是咁的， 現今嘅局勢已經係超出香港人可以去做事。 如果有澳門手足有辦法令澳門一齊搞埋呢一場運動，同香港一齊攜手對抗中共， 對抗極權。 一隻手掌拍唔響， 兩隻手掌拍得響。再將你件事推到下一個層次。

唔係咁易架師父

仲有個開始，需要有人點火

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15